究竟左膠心目中嘅和平理性有幾大威力？

穿透

何獸男：你睇人地南韓百萬人靜坐，總統都要下台，和理非幾有用

我屌你，一百萬人係總統府門口，係人都怕啦，加上佢城唔係靜坐，係比警告你政府，再拖就殺入去，人地有前科嫁，又土製炸彈又剩，無武力抗爭做籌碼，人地理西你和理非講數咩

咪係
冇武力，邊有資格同人談判
有實力咪有談判
冇實力鬼理你

歷史上有冇和平抗爭係成功（冇任何武力作籌碼下）

究竟你地FF 左膠同女權到幾時，成日都話人地左膠女權乜7乜7…
但永遠見唔到有人做緊你地口中 SO CALL左膠女權既野

你地係咪有妄想迫害症？幻想一D唔存在既野

巴打可唔可以接走我？
我都想生活係平行世界

和理非 成功的例子
2003年, 50萬人上街遊行, 中共取消23條立法
2012年, 12萬人包圍政府總部, 中共取消國教科
2014年, 幾十萬人雨傘革命, 中共阻止梁CY 連任